【一場自編自導自演的開槍事件！】

【一場自編自導自演的開槍事件！】

點解會有班示威者，全部身上有方形螢光粉紅標記，主動攻擊警車，勇武到過晒龍嘅？

事發後，有位警司對班記者話 : 你哋應該欣賞同事嘅英勇....可能係講呢班方形螢光粉紅標記嘅喬裝示威者喎！

以下內容係轉載，無辦法 Fact check，就當有朋友發開口夢啦！
==================================
//我有個喺地鐵做嘅中學同學， 講咗啲佢昨日親眼見嘅嘢畀我聽：

大約10點開始，九龍灣車廠有約30多架警車入內，全部泊晒禁區，所以唔會有傳媒知。

當我食飯，落到去車廠飯堂，入面幾乎坐滿，目測都有過百嘅警員「扮示威者」，全身full gear黑衫，其中同事目擊到當中一個「扮示威者」嘅警員打開袋，入面有可樂瓶裝住透明液體，相信係燃燒彈。

噚日，我見到呢種情境，真係好想遞信辭職。
====================================

粉紅標記的喬裝示威者

警員竟可自己揸走架載滿鐵通嘅的士 :

岩岩FB見到

推

pish

Pish